美國前第一夫人米歇爾患上輕度抑鬱症，批評特朗普政府偽善及不作為

美國《紐約時報》報道，美國前第一夫人米歇爾透露，自己因為面對疫情隔離措施，加上對特朗普政府不滿，以及種族歧視問題導致社會不穩等，陷入情緒低潮，患上了輕度抑鬱症。

56歲的米歇爾在一個廣播節目中透露，自己在疫情隔離期間，情緒波動很大，會因為擔心或感到心情沉重，而在半夜驚醒，米歇爾又說美國早前的反種族歧視及反警暴示威浪潮，亦令她情緒受到很大困擾，批評特朗普政府的偽善及不作為令人感到沮喪。

兩公婆好心就收檔啦

哦
咁快撚d死撚咗佢啦

偽善左膠諗埋一邊關人撚事

死黑鬼

咁快啲釘蓋啦

唔係咁就好戲架米師傅

侵侵日日俾你班左膠老屈都未有事啦

因為武漢肺炎搞到抑鬱，點解唔係屌支那？

收檔啦你

學下侵侵心態，當隻病毒係弱感冒咪唔會有抑鬱

黑馬老婆
完

She can't breath?

唔係輕度智障咩

On9到

偽善之后話人偽善

就嚟便秘都關侵事

咁都有得瀨

好撚on9

Bill Burr

兩公婆都舔共！

呢招好有用，好多美國人buy

望下你老公先啦不作為
無能添啦直頭

做咗虧心事所以半夜驚醒？

輕度都拎出黎講搏同情啊BLM

黃蓋

有病都入trump 數
睇嚟佢真係有病

左膠：屙唔出屎都係侵侵錯

Ms China Obama

志在吸左膠黑人票啫

殘左咁多

人民幣可以醫好你

唔鐘意阿？走囉

抑鬱症特徵係blame自己喎...
邊個醫生批紙架

侵侵有做野喎
派國民警衛軍平亂
係你D州長叫人收檔返屋企

收皮啦講偽善夠你黎

中國有解藥
入藉中國啦

佢意思係咪點解唔出兵炸鳩支那？

睇左精神科先啦

收檔啦

關人撚事咩，屌你老母

你有病唔係應該關你老公事咩

老老柒柒全香港一半人都有輕度抑或鬱

陷家產啦
奧巴馬一家

選舉近了
原來BLM最後一手牌係咁用
Black Lives Matter!!!!!

咁都可以入侵侵數？種族問題前總統年代無咩？

冇記錯奧巴馬個老婆係出名奄尖，又惡頂

食屎啦死左膠

佢條佬8年幫個黑鬼咩？
偽善到呢

一樣反應

力架力架

Trump Derangement Syndrome

點解d名人咁鍾意話自己抑鬱

成班Hollywood左膠吹捧到佢國母咁
唔係佢老公個世界會搞到今日咁

食屎啦

快撚啲死啦仆街

兩條死黑鬼做乜撚仲係喥獻世...美國民主黨D仆街快D全部去死晒佢啦

不過係被迫害妄想症

諗起佢以前重係第一夫人個時，d媒體擦佢鞋成日讚佢著衫靚著得好睇

明明就黑猩猩

成隻猩猩咁

屌 咁都關侵事

馬總統看手錶，批評特朗普政府偽善及不作為

No one cares

都係第一夫人, 點解現任咁撚正

BLM MY ass

我見拜登就上台都有抑鬱症

Trump derangement syndrome

叫你黎香港睇黑警你咪嚴重抑鬱跳咗落街

收皮啦柒頭

黑人麻煩
女黑人係麻煩中既麻煩
肥女黑人係麻撚煩中既麻撚煩

咁撚廢

話緊你條仔?

周戇鳩黑搬去強大的中國住啦山清水秀人民幸福

睇返轉頭佢唔係偏激
而且完全冇屌錯

臭閪肥女黑人係麻撚鳩煩中嘅麻撚鳩煩

又扮死幫china joe拉票

企撚開啦死nigga

真係殘咗好多 冇咗以前既光采

其實好多香港人都有抑鬱 輕度拎出黎講，搏咩？

Good News

忽上腦呀？

呢招都出埋

attention seeker

左癌

男扮女扮左咁耐所以抑鬱？

因為佢輕度抑鬱既同時都輕度弱智

喺美國都有抑鬱咁死囉，比着佢喺香港，咁咪死撚咗

臭唔臭我唔知 我唔歧視人的

睇黎佢有d 問題，偽善個個係佢兩公婆

垃圾

blm

Micheal你收下嗲啦 副總統冇你份㗎喇

忍埋呢幾個月啦，上任呢幾年大家都辛苦

醫生斷錯症都係因為侵囉

來說是非者，便是是非人

輕度抑鬱

咁我高度抑鬱係咪要比全世界70幾億人知？

幫民主黨鋪路

輕度抑鬱症

香港起碼一半人有

有咩值得講出黎呀
唔通美國前人民老婆條命貴D

係咁走出黎話佢靚，明明侵個老婆就堅係靚喇，冇人讚

佢兩公婆成日好似怨婦咁日日係咁屌侵，咁多屆總統最撚煩係佢

黑人、女人、抑鬱症、素食者

可惜唔係LGBT，否則就係同花順

d力架一係就左膠一係就有暴力傾向

講偽善邊夠奧巴馬一手搞個伊斯蘭國出黎咁勁

最冇change 嘅 change. 除咗轉黑鬼之外

更年期姐，冇事既

咁小事都抑鬱 咁侵侵係咪要界手自殘呀

Q

咁問佢中國人權問題會唔會令佢憂鬱？

obama care

cared for no one

而家日日插侵老婆

唔撚係黑鬼老公做總統hea 做， 養大支那暴政，依家trump都唔洗幫佢地執屎

你係弱智唔係抑鬱

侵侵好似係咁多任最對現選舉誠諾既總統
點不作為？

快撚啲死🙏🏼

咁去北韓住囉 個到個個人民都話自己好幸福架

佢老公又做過乜

多得你兩公婆唔少

你老公做咗8年總統都解決唔到黑人同醫療問題, 講經咩屌你老母

收皮啦臭閪
攪成咁你老公有份造成

Obama又做過咩? Obama care?

佢老公除咗有黑人血統做咗美國總統
有咩幫到手 美國黑人問題都冇改善到
又話changechange咗D乜9

作為「前」第一夫人，就唔好批評現任總統
想做太上皇

黑人 + 女人 -+ 抑鬱

痴痴呆呆 坐埋一檯
唔怪得同痴呆Joe咁老友

話trump偽善?佢邊撚到善

𨳒佢老母，都痴閪線

睇錯輕度弱智

關我撚事？

左膠大愛感化下中共同antifa 先啦

Change左支那囉 養到佢地咁肥

但又唔理香港喎

成個feel好似啲窮撚做咩都失敗係度發窮惡

痴撚線抑鬱症都用埋嚟攻擊對家

偽善及不作為係你兩隻nigger啦
Donald trump你話佢冇學識亂講野得罪人同亂搞事就係啱啱好同你兩隻猩猩相反

wfc

精神病患者講嘢都好信嘅

垃圾黑鬼做show想出黎選

屌佢老母呢隻女猩猩收皮啦

快D死啦

收皮啦，又死出黎擦存在感

哦 真係慘慘豬咁你快d死啦

依兩公婆同689一樣
成日擦存在感

我唔知道，我睇唔到，唔關我事！

你老公上一手又有乜作為

又關trump事

e兩公婆幾時死？

返去做明星啦

你老母臭閪咁都有得賴

講偽善一定係左膠第一

奧巴馬上台已經討厭依條八婆

黑鬼垃圾
黑鬼肥婆就垃撚圾

死黑鬼就係你地攪到世界大亂

係咪黑鬼馬又出去搞女人呀？

本身力架女人
宜家再加抑鬱症病人加持

輕度抑鬱症就收皮啦

大猩猩

害死咗七十萬人啦

就黎便秘都關浸浸事

回帶：

Obama 係基，佢老婆係trans

1. 有個演員叫Joan Rivers,爆完佢老婆係trans 後幾個月'意外'地手術失敗死左

1. Joan Rivers: Obama is gay, Michelle is a tranny

發佈日期：2014年7月3日[/b[b]]

2. Real cause of Joan Rivers' death will remain a mystery since daughter Melissa NEVER ordered autopsy
Melissa Rivers asked doctors not to perform an autopsy on her mother Joan Rivers, after the comedian died last month
Rivers went into cardiac and respiratory arrest in middle of a routine throat surgery on August 28
<strong>She died on September 4 in New York City</strong>
Yorkville Endoscopy, the clinic where the procedure was performed, was deemed 'deficient' by medical investigators and may close by January

3.佢老婆無論無名指vs中指長度,膊頭vs.頭比例, 身高vs.頭比例,"權"骨等(全部科學上有證據有男性hormone等影響,特別係無名指vs中指長度),全部inidicate 佢係男人

一日最衰都係佔中

快撚啲收皮啦屌

收皮啦

仲要係左膠和平獎得主老婆

輕度????

兩個女執返嚟

死撚開啦屌你老母

係咪便秘都會關侵侵事

抑鬱定係更年期到呀.....
利申:抑鬱睇緊精神科

以前d總統任期屆滿都會轉低調，係呢條撚樣先會係度嘈

移民支那即刻好返

最偽善嘅左膠話人偽善

連便秘都係trump問題

同班藍絲廢老以前講最衰都係佔中一樣

你丈夫任期內更加虛偽喎 平民殺手
Source:

好撚樣衰

偽善到呢，大把非洲力架受緊苦，佢嚴重抑鬱都唔掂

去新疆住下囉

輕度抑鬱之嘛香港兩成人都有

quarantine 有抑鬱關政府咩事

關佔中事？

on9 你唔屌ccp走去屌侵 cls

金主 點會出聲
奶党的领导鞋底就會

Black Dog

收檔

港大醫學院：社會事件及疫情致七成市民抑鬱 四成現創傷後壓力症狀

香港人批評前第一夫人偽善

四成PTSD夠唔夠呀
唔係黑人就唔幫呀

左膠偏偏睇唔見trump時期黑人失業率低左前任

美國人 都會患上 輕度香港症

唔通奧巴馬偷食？

力架返去種棉花啦！

最識PR嘅兩公婆 搞到支那害死全世界

收皮啦 又出黎PR

都幾多dislike

美國版港女? 唔開心 =抑鬱

有病就去睇醫生

不作為? 唔夠你老公....

左膠既極致 好嘔心
夠膽就譴責下中國搞個肺炎出離，係度叫春玩政治

係，我都記得
猛話佢著出時尚
記得換屆之後，有個美國普通民眾話，白宮終於送走隻猩猩，迎嚟真正嘅first lady

香港成班人 因為你老公賴共 都有抑鬱

反中撚究竟炒左車未呀柒頭支那賤畜五毛回憶小子？

中美和好，反中撚炒哂車

自己有份推動BLM就扮曬野
左媒CNN揀離報導，BLM淨係報催情新聞，示威者殺左人又唔報。
自己想搞大BLM，唔想佢停，但係又話俾社會氛圍搞到抑鬱，一邊政治操作，一邊扮慘，果然係高級玩家

wfc , 屌你老母

侵老婆柒唔係話佢個樣唔靚
而係佢嘅柒史
段first lady speech 抄咗Michelle Obama段嘢

侵侵宜家係幫你老公執緊蘇洲屎咋八婆

偽善得一班又左膠、又BLM、但冇為世界各地人權事件出過一句聲嘅名人偽人？

stand up comedian 最愛Bill Burr
利申 女

自己有抑鬱都賴侵

嘩 醜左咁多

咁去死未?

又收左大陸幾錢呀力架

痴撚線，咁都有得賴

黑馬無壓止中共邪惡擴張
全世界人民受苦
佢老公仲撚大罪

講得好岩

困返佢入動物園啦！正死八婆！

左膠麻撚煩 有病就睇醫生啦

我都有depression，但如果佢係因為呢啲事而有depression，我覺得佢應該唔適合喺地球生存。

移民中國囉

你老公又做過啲咩

Becoming Depressed

越黎越似黑猩猩

捐錢比武漢實驗室

更年期走去賴人？

個樣真係愈嚟愈男人
唔怪得Obama叫佢做Michael

奧巴馬根本無做過野

不過好多人鍾恴呢D政客

咁香港人應該個個都重度抑鬱

Micheal 又攪咩

一哭二鬧三上吊

第一次聽
好撚震撼

我記得Joan rivers係侵侵the celebrity apprentice 其中一個season 參賽姐
應該係侵侵啲frd黎

巴撚閉啦
未死下嘛？大把人基本權利受到剝削啦

條臭西個細叔咪住深圳囉

大量香港人因為面對濕9疫情隔離措施，加上對林奠政府不滿，以及黨安法問題導致社會不穩等，陷入情緒低潮，患上了重度抑鬱症。

睇黎拜登真係好唔掂
唔係形勢唔掂，而係個人能力唔掂
要前總統出山抹黑對面

情況就好似呢幾個月既馬英九年近七十
都要出山幫光頭佬屌對面咁......

好撚嘔心

輕度智障

佢個黑柴老公又有乜作為咁巴閉

Btw
我信瞓唔夠同有depression應該係真
不過係驚Trump連任到對自己同奧巴馬嘅後果

咁關心黑人問題 你老公個8年做過乜
黑人就業率低過Trump任內咁多
左膠好嘔心呀屌

現任本身係名模黎。

Trump 佢做返自己者，你無睇 飛黃騰達？？？

偽善 得過你老公?

你有病怪侵侵

某一季冠軍來

wrote a book about not having a job
chapter 1: how to know if a dick tastes presidential

trump 再做落去，obama 會坐實養肥中共呢個歷史罪名。
所以兩公婆咁落力。